清空定電話拍片,醫療都爆,家下重加埋武漢肺炎,好快香港人死係醫院走廊無人理,好似武漢早幾日既短片

怕唔夠位拍片

要啦 隨時死係屋企入唔到院

其實係咪政府嘅目？要香港人死光曬？